點解通常啲好食嘅嘢就唔健康，有冇啲好食又健康嘅嘢

如題

焗雞肉（唔食皮）

貴

壽司

牛油果